{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029089",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2135558208/haenam-dongil-pension-and-motel-haenam-hangug/?chkin=2023-11-21&chkout=2023-11-22&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699125172841&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6129080&destination=%EC%A0%84%EB%82%A8%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=34.816097%2C126.463498&sort=DISTANCE&top_dp=40909&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=231047696&selectedRatePlan=280300390&expediaPropertyId=66704944&searchId=1ddde45e-cef4-4845-95fb-d4f8614b7aec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "해남 동일"
    },
    "text": "海南同一 (해남 동일)\n海南東一は、快適で心地よい宿泊を提供します。 宿ではWi-Fiとセルフ駐車が無料で提供されます。 , ホテルサイズ : 27個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最低チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:12:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。 , 特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。 , チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "海南東一は何を提供していますか？",
            "answer": "海南東一は快適で心地よい宿泊を提供しています。"
        },
        {
            "question": "海南東一では何が無料で提供されますか？",
            "answer": "海南東一ではWi-Fiとセルフ駐車が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "海南東一の客室の数は何個ですか？",
            "answer": "海南東一の客室の数は27個です。"
        },
        {
            "question": "海南東一のチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "海南東一のチェックイン開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "海南東一のチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "海南東一のチェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "海南東一の最低チェックイン年齢はいくつですか？",
            "answer": "海南東一の最低チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "海南東一では何が無料で提供されますか？",
            "answer": "海南東一ではWi-Fiとセルフ駐車が無料で提供されます。"
        },
        {
            "question": "海南東一の旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "海南東一の旅行関連の制限事項は新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。"
        },
        {
            "question": "海南東一の特別チェックインのご案内はありますか？",
            "answer": "海南東一では宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。"
        },
        {
            "question": "海南東一のチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "海南東一のチェックイン時には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な場合があります。また、写真が貼られた政府発行身分証明書が必要です。"
        },
        {
            "question": "海南東一ではペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "海南東一ではペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "海南東一ではどこで無料のWi-Fiを利用できますか？",
            "answer": "海南東一では共用エリアで無料のWi-Fiを利用できます。また、客室内でも無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "海南東一の駐車場はありますか？",
            "answer": "海南東一では無料の施設内セルフ駐車が利用できます。"
        },
        {
            "question": "海南東一では喫煙できますか？",
            "answer": "海南東一では指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 337,
        "QA": 530
    }
}